好悶 入黎影下自己大脾

拋磚

借刀

偷人圖，仲要偷越南好圖，你真係太低質

妹

都好閪正

但我冇殺人

絲打，想借刀咪出聲lor

但我係巴打